(統計)工程巴打你地而家每日幾點收工?

1)做緊邊範?乾收銀?Main Con?Sub仔?
2)每日平均OT幾耐?幾點收工?
3)每月加埋OT幾多個鐘左右?
4)OT錢點計?claim唔claim得足?
5)最長試過連踩幾多個鐘?

1) client 點解無做client 嘅option?
2) 15min 1745
3) 15min*20
4) 無
5) 0900-1730 + 15min 差唔多9個鐘 好攰了

推

算把啦，班工程fg成日扮慘

未收工 睇唔到po

點解無政府揀？係咪歧視政府工程人員？你唔洗講啦，出番十頁comment答完先再講啦

1. 皇家佬
2. 5點準時收工
3. 最多幾個鐘
4. 大細鐘
5. 輕輕鬆鬆鄧梓峰

幫辨巴打

博緊炒
Sub仔 日日遲半個鐘返工加日日食tea再日日準時走

SUB仔
忙既時候好忙，星期一至六，9到9
HEA既時候好HEA，食埋晏先返工

上一份8至7
意家930-5,又有得home office

1)做緊邊範?乾收銀?Main Con?Sub仔? WSP Consultant
2)每日平均OT幾耐?幾點收工? 唔洗OT
3)每月加埋OT幾多個鐘左右? 0
4)OT錢點計?claim唔claim得足? 未OT過，唔清楚
5)最長試過連踩幾多個鐘? 8:30-17:30

lm

1)client
2)30mins~1hr~
3)10hr~左右
4)ot無錢
5)9:00-22:30

1)consultnat
2)0
3)0
4)冇
5)900-1800

只要有信念 就唔怕有OT

因為無謂睇kai人係度哂命

做電燈仔 讀緊topup算唔算工程L

正，都話WSP最好嫁啦，但係無人信

in WSP we trust

收咗工 home office 緊

有冇巴打講下工程界辛苦係邊度？
利申：轉左行+唔熟行情

準時0ot

Why so PK
We So Pround

幾點收

咩叫大細鐘？

班工程fg成日扮慘
成班日日上連登花式撚狗
事實:
入client/政府 = fatfat, 前途無可限量
入consultant, mc, 大sub仔 = 先苦後甜, 前途無可限量
利申: 垃圾, 冇offer

多野做 低人工
做完無回報既感覺

好想入

home office 緊
日日鳩hea

wsp 工程顧問界 no.1

1)做緊邊範?乾收銀?Main Con?Sub仔?
Sub
2)每日平均OT幾耐?幾點收工?
睇跟咩project , 暫時呢個盤準時收工
又試過趕貨期兩三星期ot 到11 點
3)每月加埋OT幾多個鐘左右?
10 -200
4)OT錢點計?claim唔claim得足?
0
5)最長試過連踩幾多個鐘?
17 ...

奴隸

大把人想入都入唔到

難分真與假

6點main con

撚狗

1)做緊邊範?乾收銀?Main Con?Sub仔?
Client, 不過做main屎

2)每日平均OT幾耐?幾點收工?
1hr，唔ot收6點

3)每月加埋OT幾多個鐘左右?
~20

4)OT錢點計?claim唔claim得足?
冇ot錢

5)最長試過連踩幾多個鐘?
28...

只要當自己返朝8晚8，咁就唔會覺得自己ot得咁甘

乾收銀
唔駛OT準時收工
每個月0 OT
無OT
朝8晚6

sub仔
平均收7-8點
每月加埋40個鐘左右
冇ot錢, 得補假, 仲要未必批
最長試過連踩18個鐘, 收凌晨1點

食埋晏有冇咁誇
巴打老屎忽？

忙果時好撚忙，試過踩36個鐘

要求好撚高

係
間間都好高要求，我會話畢業仲做得番工程嘅巴絲全部都係精英黎

其他乾收銀無WSP咁難入

RSS無得wfh想快d入返政府

1)做緊邊範?乾收銀?Main Con?Sub仔? 政府
2)每日平均OT幾耐?幾點收工? 0
3)每月加埋OT幾多個鐘左右? 0
4)OT錢點計?claim唔claim得足? 大細鐘
5)最長試過連踩幾多個鐘? 11 (要開OT既月份)

If you hadn't completed your bachelor degree in engineering teo years before, you wouldn't be working as an engineer now.

巴打bs?
做左幾多年咩position

7年，PE

政府係唔係真係咁爽？
就算professional grade 都唔駛ot?

聽過emsd呀sir 話夠鐘d清潔姐姐會你快d走

咁爽
知唔知 HA 同埋ASD 係唔係都咁正

你去grad E po睇下，你會發現大部分人一收到offer(client下至sub仔)就出黎打飛機
把口話工程好辛苦，唔想入行，但身體真係好誠實 因為佢地全部都係人中之龍，天之驕子，咁難考入嘅公司都入到
好想做佢地隻狗跟佢地揾食
汪汪

consultant
每日十點半番到公司
8點前放工

前排晚晚十一點

有嘢學又有錢收可以去邊度搵 未試過OT ，只會自願留喺度溫習

5點 RSS

乾收銀，從來冇OT過
有鐘篤先叫OT，冇鐘篤嘅叫義工

利申：晚晚做義工，近排11 12點先搭的士走

1)client
2)6點收工
3)1個鐘
4)無
5)無

好假

間間大既乾收銀都係黑心企業

邊間，開名好wor

WSP
Meinhart
Arup
Aecom

究竟係邉間

反而入到arup個d就無乜人認屎認屁
所以wsp真係世界第一

咪一鳩樣玩緊篤鐘遊戲

真係想知邊間可以consultancy fee高到唔洗做義工

Arup wsp

有啲細consultant係可以

只不過大既consultant一定唔得

唔知
P&T
Wong Ou Yeung

個啲情況點

夠害

1)做緊邊範?乾收銀?Main Con?Sub仔?
Main
2)每日平均OT幾耐?幾點收工?
OT 1-2, 8:00-20:00
3)每月加埋OT幾多個鐘左右?
>20hrs
4)OT錢點計?claim唔claim得足?
NO OT$
5)最長試過連踩幾多個鐘?
8:00 - 22:00

1)做緊邊範?乾收銀?Main Con?Sub仔?
kai 人
2)每日平均OT幾耐?幾點收工?
一個鐘例鐘扮工，7 點
3)每月加埋OT幾多個鐘左右?
十幾至廿幾
4)OT錢點計?claim唔claim得足?
無得claim
5)最長試過連踩幾多個鐘?
做sub 仔就試過畫到畫到凌晨三點

你問下啲 QS 行家就會知報緊乜價
佢地知道哂 consultant 啲 fee proposal
有啲為左中 job 真係報平人地一半
整體黎講 Arup 應該都係報得數一數二貴
不過都叫做質素保證 (相對地)

same, 試過0800-2330

想問下點樣先可以令自己成為做consultant /contractor 嘅材料 ?
求下全能嘅連登仔教下我e條可憐蟲